成日唔知男朋友去左邊

好想知點解佢話食飯，食完飯就去左飲酒去hotel p去LKF然後我完全唔知。
講又講過脾氣又發過，點解佢都係唔交代聲佢會去邊。
話完佢又好似我做錯事咁
其實佢係唔係唔鍾意我

仲同佢拍拖

你心入面咪有答案囉

除咗呢樣野佢平時都對我幾好

你都係繼續不恥下含啦

我屌緊閪呀 你掂都唔俾我掂 我咪出去搵食

分手

平時對你點好法？

有另一半又有正常社會生活

都唔會去LKF 啦

講唔出 可能係以前對我好好 自從前排鬧左場大交之後 就冇左個種親切感 做所有野都好小心 驚激嬲佢

冇唔比佢掂 係佢冇乜需求 一個月一兩次 仲要唔係佢主動

條仔咩性格你一齊之前唔知咩
揀得咩人咪有咩生活哩弱智妹

佢以前對我好好

未睇清對方真面目就一齊 下次咪醒少少帶眼識人囉

出哂火咪冇需求

片面之辭
佢咁樣一定有原因

心中冇你

每條女一個月一兩次

全面監控佢啦

感情問題一律建議分手

playboy 係咁

佢唔只有你一個 應該係。。。

冇架啦 要繼續就預左俾人食住
遲d食女食到上屋企

佢幾歲 如果後生咁少 係有問題
好似老夫老妻交功課咁

我喺度

成日係指一個星期/一個月幾多次先

我當你係雞姐

二十幾 點算

今個星期第三次

每個人追你既時候都好

但我有偷睇過佢wts 又真係乜都冇

咁樣做好辛苦 有時候迫自己唔好訓住 等收到佢信息先訓

Del record有幾難

買啲海康威視鏡頭Mon實佢啦

出面飽哂仲食你?你係咪平胸冇蘿

有得扑咪對你好氹下你
試下唔俾佢扑 睇下佢對你係點就知係咪真心

你放得上黎問都知答案啦
係要自己呃自己 咁有乜好講

咁淨返果兩日係咪陪你

結婚

係佢唔俾我

係

但係佢冇諗住同我分手

求帶路

你估得你一個人餵佢咩
出面食飽哂啦阿女朋友二號

我諗佢估唔到你咁都get唔到
洗乜講出口 佢又冇損失
得你唔開心咋 佢又冇所謂嘅
愛唔愛你 你實feel到嘅

拍拖仲去lkf

be fd ok？

call me 21800000

OK

一個月1-2次

你係SP黎渣

叫雞又同你講咩

咁仲上嚟問
你接受到咪繼續一齊

佢係嗰種不羈type
同你乜都要知嘅性格衝突哂
轉性之前都唔會有好轉

感建分

樓豬天真到覺得有d可憐
條仔去左飲酒去hotel p去LKF
之後仲覺得係自己問題

好撚煩呀你

分手啦

唔係佢主動已經睇得出問題

咁你點發現佢去左lkf

其實你似sp

拍拖唔係咁的
唔好影衰真係拍拖個d人

點解個個叫春post都係講完對方啲衰嘢都會講句「但佢平時對我好好」

面對現實啦

睇佢朋友既ig story

帽事嘅

[url]網址[/url]

扮咩啫 你就係鍾意啲咁嘅男仔咋嘛 拍拖之前會會唔知佢係咩人？

含J待雪

如果過得咁辛苦 仲為咩一齊？

感情問題

lkf

唔好比佢出黎害d無知少女呀樓主

你點知佢去浦？佢講定點？

男人不壞XXXX

當你發現自己做啲乜都要就住就住驚佢嬲
分手算喇

痴撚線係咁屌條女

出面食飽，累呀

係你犯賤姐，咁到忍到

呢啲都要教

黎左我呢度

睇黎食得好飽

分手 同我拍拖
保證你隨時知我係邊 deal?

貪靚仔同mk仔拍拖咪咁lo，有得怨咩臭雞

尿片奶粉錢尿片奶粉錢

偷食梗係用snapchat

如果係你 好姊妹條仔咁做 你一定會叫佢同佢分手

其實係咪你平時唔比佢去，或者你唔鍾意佢某啲行為，但係佢無辦法放低某啲興趣，所以先瞞住你唔講，例如你唔鍾意佢貪玩？